有冇人秒回下我-點解推得咁快

因為你

因為有狗狗

推狗姐

多謝支持

皇上

請大家
立即
正皮！

不了

歪

狗狗

豬豬

因為 我愛你

sweet咗

post

Ok

大家正皮u

今晚推爆post

話說
我呢幾日沖涼
都會想嘔
會嘔小小水出黎

對我咁好 我會唔好意思

推上熱門

加油 我準備訓了

有左？

你開心就好

岩

我都訓了 謝謝

我係沖完先嘔

單性繁殖

我沖個陣嘔

因為係狗姐

同學你遲到

洗碗吖

原諒你

但我又開始餓

下

再煮

好快餓

可以沖走佢

多謝

你唔係未食晒咩

早抖啦

係啊 方便啲

早啲訓

1點訓

無食了

攞番個意粉出黎再食過

食零食

早抖呀狗狗

嫌棄自己煮既意粉

見到都想嘔

咁倒左？

係，太多了

做咩唔留番聽日食

因為見到都無胃口

個罐湯咪得

浪費食物

仲未傾完？

cls 幾個鐘一個po

支持狗姐！

我只不過係出去食左碗糖水

推太快

ho lun din ah

仲唔瞓

吹緊頭

唔乖了

你意思係咪叫我濕住個頭訓

我幫你吹

即刻自動乾晒

我好叻

真

得溝女唔叻

做2工木

屌聽日仲要番工

我好眼瞓

想做尖多啲

快瞓

有邊個唔洗

浮雲仔好似唔洗

有冇人未瞓

為大家報時
現在是早上5時19分

木

咁早

真毒

娜娜

金仔

留個阿 再瞓

阿

名....

傻金

未瞓醒

早

早呀

唔想返工可以點

返工
我唔想咁快見正住

射波

咁早嘅

老人作息
早睡早起

呀！考慮緊食唔食早餐！

太早了吧

食！

食緊

通宵咗成晚

no啦
小金都好早

乖啦

又瞓唔到？

係吖，到而家都未瞓到

早晨啊

唔洗要啦你

早晨呀各位寶寶

早呀軟姐姐

狗bb

好眼訓

我都想做人bb

我都係

狗姐早晨

哈佬

落街食埋嗰早餐，就瞓

我琴晚發左個夢

生左個虎BB

我同佢講經期隊長
唔知佢係唔係驚我約佢睇XD
佢只係答YES XD

快快瞓 小朋友瞓多啲先快高長大

咩夢

得喇好閃喇

我飲醉酒

食緊麥當勞早餐，食完會瞓

狗姐

hi bye

早呀雲仔

咁快

睇你緊唔緊張我

攰

早呀溝到女同事未

緊

早晨呀bb

我聽日終於放假

肚餓

sweet

狗姐幾時同我開大餐

未

支持明仔

求浮雲教牛女秘笈

我要推爆狗姐

個post

包失敗架喎

結婚未

點解會有呢個諗法

幫你

想見狗姐

比人執c

乖

唔覺

諗咗我感受未

支持

之後就斷左片
唔記得最後點

狗姐唔想見我

我都放

個腦攰

約你

好!

駛唔駛大搞

我想食三養個隻辣雞麵

又唔預我

去玩

好恨辣嫁

辣

你想入我個夢？

應承我？

我冇講

我食黑色個隻

好好食

唔講都知

C眼火炎

想

想瞓

唔會

又瞓

批准你今晚入

巧

我會

屌 岩岩行緊返公司
有個轉灣位
有個g4s拎住支
我又睇唔到佢 佢又唔到我
佢支野又對住我
嚇死我

再唔得就搓心口

點解我睇唔明

唉
我老豆成日係屋企
好憎有佢嘅地方
真係返正好過

變態同豬豬俠一樣

出街

我打得唔好

急救咋嘛

做咩咁憎佢

咁我幫你啦
我識急救架

hi
狗狗
雲雲
豬豬
皮皮
餃餃

拎返你果支出黎對射

晴仔

出街周圍去

係我唔夠瞓 2load唔到

餃餃佢屎左呀

成日迫我聞埋啲二手煙
真係好憎人食煙
仲成日睇啲大陸共產黨打扙片開到勁大聲
開埋度木門成層都聽到

你好

想食醉雞杯麵

who are you

又偏心了

又藍

我都好憎

hi i am new

太短

浮雲(易藍)

屌 你係咪我隔黎屋
一模一樣

我都好係 訓到斷片

記得每年拜我一次

我幫你咀咀

嘩
好憎

me too

泥巧禾巧大渣巧

多謝你

我溝走佢

唔使啦 我同你兩個人就夠

豬皮餃，正

禾吾巧

真係佢唔覺得樣衰我都覺啊
之前仲識上QQ搵啲大陸傾計，視象埋
有時我係屋企都盡量避開
明明我係屋企一向柒LOOK
佢仲好似好風趣咁特登轉個鏡頭黎
真係咩都比人睇曬
我平時唔講粗口借仆佢個街

你明明拎緊劍！

咁返工啦

你ff咋

笑左

get到

我幫你檔住

可能係
係我老豆借
你唔好杯我ok?

豬！

仲qq
如果我係你 我都會好憎佢

搬上去住啦

毒撚最叻

幻覺黎

當堂嚇一嚇

真係俾佢影衰哂

歪呀

要搵工了
迫到我想休息下都唔得

咪就係

我叫晴仔呀 未請教

好食喎

帽事了

我今朝又勁咳

食我

驚有非洲豬瘟

先請而後教
你好 我叫肥仔明

叫佢玩連登

狗雲豬皮餃

一定打簡體字

搵份hea工

仔

咁又唔得 要律師
俾個名份你

天氣又轉左呀保暖條頸呀

我日日係屋企抽煙看視頻玩qq 你問禾搭

食埋我

我有雲雲豬瘟

我好似第一日入黎同你講左啦

岩呀，搞到佢比人插

好煩 又熱又濕又凍

有咩病徵

走啦叫佢

我日日系屋企抽烟看视频玩qq 你问禾搭

係呀，所以唔好掉以輕心

正唔正

後教而先請 咁你都叫我肥仔晴

毒

唔係為為咩

係咩
仔我鐘意

偽毒豬

我唔想病啊

好正

我知

做咩笑到想食咗我咁

睇左你好多個post 真痴女

都可以

毒豬

忽然諗起皮皮D公仔

記得保暖同飲熱水
唔好病呀

餓了

真
會比人追擊

copy cat

豬狗不如

好食

我師父係雲雲

豬豬(真毒)

比人屌下佢咪好，五毛撚

下次改先

唔受你媾啊

真係甜咗

邊有話溝你

情侶名

推一推先

又成日話自己共產黨
我最憎共產黨

黎仔

師父咋你

飲多啲水先

你都唔黎
去左邊？
去右邊？

我都好餓

師徒戀

叫佢返大陸啦大陸喱

我男人黎

小妹係女

食餃餃先

898

妹你老闆

888

好惡

我鐘意食咸蛋蒸肉餅

豬豬又話唔恰我

wow未試過食

識食

肉餅正

食你隻豬

食熊熊

外套

用你整肉餅

預埋禾

Join

快

呀

我著緊西裝架啦

師父玩下姐

我煎多啲

咁樣唔好
應該係質你食同類

好想食

你唔會絕架

照食

唔巧嬲嬲豬啦

有酒就唔嬲

咁我酒了

酒酒

請我飲

會

咬一啖

酒豬香賓

敬師父一杯

唔會呀，有我保護

軟軟

豬

食飽飽要返工了
再見

食野未

正，有錢收
又唔洗見到老豆

未 上梗堂

唔比

我今晚飲酒先

咁養我

一齊食薯皮

好

愛是義無反顧

有8個正皮
狗姐好叻

係狗妹妹

好
狗bb

巧得意

巧啦

唔準

飲勝

why

飲通喎

對身體唔巧

好呀

cheerz

你都唔黎

一向都差

未食得

好餓了

1點先放飯

我好似3/4點

Y?

HELLO 我想認下人你係??

日日都你

Bye

你都軟了

?????

金金都唔認得

日日都係啊

佢坐邊?? 我係一角點認

好傷心

Byebye la

佢都坐一角

我係SOSAD 你呢?

我呀？

我都硬了

咁多人

我要走了

衰到

好肚餓

我決定唔理你了

一角對一角

瞓醒了

挽留

我地

屌打多左

愛你

有畫面

軟軟好波

你記唔記得我 差啲飲錯野

我係心心眼

咁即係坐邊先得架

好傷心真

Byebye

軟軟
你

豬豬

點解我係

仲想瞓

挽留(大大力)

幫幫

幫你打佢

攬住

我亂打架咋,, SORLY SORLY

好彩我

心心黎仔

呢嗰係乜黎

渣

喂呀痛呀

錯誤坐位表

我記得但黎仔唔記得我

無心

金金都恰

你係角落呀嘛!! 我記得!!

我記得你架
你見到我啲7野

我一開始都冇留意 有錯

馬後砲

呀, 腫啦腫啦

勁奸

呵下你啦咁

食野

通宵完，瞓得粒幾鐘

好過

未肚餓

慘

我食了

黎仔炸

記唔記得我

呀!! .......

記得啦, 你係走先又等埋過個呀嘛 係咪?

比D同情心好嗎?

唔要你啦

我個樣

再瞓

記得呀，好想同你傾計

你都唔記得

OKAY, 被遺棄了

得罪豬豬了

死了死了

諗緊瞓唔瞓

一句得罪幾位大佬

矮完餅 喉嚨痛

花式自殺

豬大佬

我比人遺忘

我記得啦!!! 你係走先又等埋過個呀嘛!!

hi

BOSS. PIG

我毒到透明

以後要改口

點會呀, 出汁姐未到透明 我見到架, 真係見到

綠色嬲嘛

你都見唔到

綠色大碼長外套死都唔除嘛

禾透明架

UM.. 唔帶眼鏡, 成晚禁電話既

我有除架

姐係中啦, 我記得架

咁我呢

你飲Mojito嘛

仲有呢

仲想點知咩

著咩色外套

帽喊啦呵番 一陣人地以為我恰你呀

黑色冷衫

你係

唔係咁架雲雲, 你誤會啦,
呀軟出黎講2句?

牙軟!!!!!!!!!!!!!!!!!!...

雲仔黎仔恰我

🇱🇧

橙色?

水仔

都唔係

打左佢了

藍色?

傷心

我唔恰你了

本身都應承左

更加唔恰你了

睇黎我下次要留心D, 我唔知原來番到黎有小測

小測

秒

即係本身係假

計分架嘛, 係咪? 呀寶無講

花仔

咁你一定炒左 重考

真架又唔信我

我唔知啊 我又唔係搞手

點重考

信住先 再恰就唔信了

做搞手 真係慘過做泥工

鰻魚炒飯？

再出多次

一齊食

我都就食野

1點啦!!!!!!!! 睇下食咩先

食餃子

等多個鐘有下午茶

信都喊

琴日食左

感動

金金

再食

綠色外套？

死都唔除吖嘛

原來個個係你

你好靚女

邊到靚女，明明就好毒
又唔忍得

黃色嘛

我淨係記得你成日同經理

咩黃色

噓

Hi

曳啦

毒絲好呀
擔心死我啦

德國仔

邊到有吖

好彩嗰日都仲精神嘅

好彩你返到去

你2個一齊去曳曳

係好順利第日再返工

無吖

明白架啦

原來

邊到係

又夠高 暗戀了

靚女

我都好鐘意我自己，所以我地係情敵了

食飽飽要番工了

變態

瞓覺先

食左咩

我係變態

返工

快啲瞓 快高長大

報驚

鹽酥雞飯

肉躁呢

有

fat

想食

食完再減

join

我想今晚食

應該可以

叻 聽日甜水不

你收幾啊

養肥佢

不唔鍾意甜水

屌

佢個個POST都係咁

我知我平時坐唔直 都唔好屌我啦

黎仔仲記唔記得我呀

記得啦

開心了

我隻貓 蝦餃

最近先養

由佢

貓貓阿

唉坐番直先

佢會有呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕呼嚕聲

放假

原來我瞓得半個鐘

習大大

瞓醒先好出黎

唔怕啦

好啊 開心

扮工

認真問有無人報考左急救課程同有急救證書？

學過 中學個陣

好耐無上連登入黎SAY過HI

難唔難架？

唔難 我覺得

夢夢泥巧

點解會變左疊字我仲要睇左2,3秒先明

考過

一直都瞓唔夠咁

好驚考試

我係咁樣叫人

點架點架，好驚肥佬

攬住女朋友訓

唔難架 簡單架

見佢有mc題同實戰
巧驚

是咪咩都可以9up下

會手震

我新黎既不懂規矩

我個陣都有 勁驚
你自己報定同朋友報

瞓得仲辛苦

一齊報吖

朋友

你是咪都係同我一樣扮緊工

Why

愛莫能助

命中注定我愛妳

好睇

橙

你救女朋友人工呼吸

很好

你咩事來比豬豬我人工呼吸

轉角遇到愛

ok

有無打算去睇經奇隊長

來來來

好飽
食唔落了

未呀 拎左平飛星期3先去睇

好肚餓起身到而家無食過野

食我？

點解會有平飛架

不

琴晚個意粉呢

食唔食架

食餃餃

不
食唔落了

我餓了

而家整嗰全日早餐先

come

勁了

我都有喎

好型

有ive同學係戲院做 好似50蚊飛黎

其實我講笑 唔好信真

我渣

正啦你

渣架

吾kai針了

我都無

俾你啦

俾埋習大

勿認真

昆我

慣咗9up
唔想又引人誤會

我原諒你啦

無驚無險 咁又六點

收工先

放工

收左你

人真好

未呀！！

好橙

好人卡

聽講你未收過

工都收埋啦 仲早

.....收過.....好多

還返比佢地

點解咁好

喊係冇用

MK

大大張

收肉餅

講到我唔係咁
雖然我8點先起

搣爛佢

今日食左

唔夠力

返工定做咩

練大隻啲

我仲有半個鐘

收工

快了

出現

收工未啊

今日同朋友慶祝生日佢未到我買住嘢食等
仲要買蛋糕

收左 原本想食扒
不過叫九意粉

攰了 仲有一個鐘

咩蛋糕

J ed

Ys

咁我幫你搣

飯都食埋

Collect skin

準備瞓教

早睡早起乖寶寶

叫人做咩

Ho man

屙緊屎

要啦

講緊我自己

要

癲

係

文狗哥

Call me早睡早起乖寶寶

睇緊netflix套美國怪談

出門口未

撘緊車嗱

禾走得啦

我到啦

ok 讓個名比你

Ok thanks

未改得，等多兩日ok？

我要等30日

唉

叻

幫我守多30日

唔得 我就快改得

喳

❤❤❤

忍多陣

就快瀨

練習嘅好時機

今次真係搞唔掂

勁

this is me

男人唔可以迷信

jm9？

有咩人係要揸槍

咩人都可以架喎

老實講

宜家先26
30歲先拍拖都未遲喇

you win

係咪我蠢點解我唔明

唔明我都幫你唔到

999

1000